成間韓使管冇人識英文架咩

隊3尾站搵緊韓文翻譯

有咩問題先？
你都識講韓國

咁正常你出使外國做外交事宜
冇理由外派人員無法與當地人溝通掛

領事 館平時邊會同當地人溝通
直屬自己國家
保護自己國籍既人
自己人都識講番自己話啦

一旦本國市民在外出事
領事館都要去差館或向當地政府攞人架
點會冇人識同當地人溝通

你條on9 識唔識嫁

下，咁柒，無人識講英文?

服務自己國民唔代表連代表自己國民同人講數嘅能力都冇

泡菜國係少數英文能力可以同日本人比較嘅國家

btw 外交事務上，除非雙方母語相同，否則就算識對方官方語言，都會搵翻譯員。
呢樣係好基本，又一個post俾連登傻仔衝出黎柒。

唔撚係掛
班大使係香港生活唔洗講英文？